日本13歲女學生因發佈 JavaScript 無限循環代碼被逮捕

日本13歲女學生被警方調查：因發佈 JavaScript 無限循環代碼

日本刈谷市警方近日質詢並指控了一名13歲的女學生，起因是她將一段惡意代碼的連結放到了在線公告欄上，廣泛傳播代碼。
這段有問題的惡意代碼是彈出警告消息的無限循環，每當你點擊「確定」就會立即顯示新的消息。
對代碼感興趣的童鞋可點擊這裏進行訪問。
可以看到，這就是十分常見的惡作劇無限彈窗，點了「確定」按鈕，這個窗口便會一直彈出。這裏的效果就是輸出顏文字(kaomoji)和一條短消息，翻譯過來就是「多次關閉它是沒用的。」不過通過移動瀏覽器訪問可能看不到這個效果，因爲它們普遍都默認阻止彈出式窗口。而每款主流的桌面瀏覽器對這種無限彈窗也都有處理方案。比如說，Edge 瀏覽器提供了一個複選框，可以阻止頁面顯示後續對話框，而 Chrome 讓你可以關閉選項卡 —— 儘管有對話框。
△微軟Edge 瀏覽器讓人們很容易阻止 JavaScript 無限警告的循環代碼本身極其簡單，它最終的效果不過是產生一個無限循環和一個警告框：for ( ; ; ) {window.alert(" ∧_∧ ババババn（ ・ω・)=つ≡つn（っ ≡つ=つn`/ )n(ノΠＵn何回閉じても無駄ですよ～wwnm9（＾Д＾）プギャー！！n byソル (@0_Infinity_)")}代碼就長這樣，不過這與短短一天內導致1507台計算機系統崩潰的代碼不完全一樣。
警方在調查這起犯罪行爲時仔細檢查了公告欄的用戶日誌，發現其他人也涉嫌附有連結。爲此，警方搜查了一名失業男子和一名47歲的建築工人所住的房子。這三個人中沒有一個人被指控實際編寫這個無限循環。女孩解釋其行爲時稱，自己經常遇到這樣的惡作劇，以爲如果有人點擊連結會很好玩。
消息中出現的推特用戶 0_Infinity_ 有一個受保護的帳戶，但該用戶在自我介紹部分留下了一條消息，表明他們不明白爲什麼這個腳本在今天引起如此大的動靜，該腳本是在2014年編寫的。
爲了抗議日本警察採取的行動和將此行爲定爲犯罪的荒謬做法，東京開發者 Kimikazu Kato 在 GitHub 上創建了一個名爲 Let's Get Arrested（來逮捕我們）的倉庫()。
fork 這個項目，然後創建一個名爲 gh-pages 的分支，就能創建一個託管在 GitHub 上的簡單網站，該網站只含有無限循環警告，犯罪行爲簡直觸手可及。
△ 提供了多國語言版本...

屌 以前玩qooza同geocities 嗰陣係咪已經夠終生監禁

日本好似連bt,mega dl 都會上門拉人

無網絡自由

唔係AV 業點生存

This av 70%瀏覽來自日本

咁This AV 收左廣告費你估會唔會落返SOD 袋？

咪就係囉
Thisav好多片好多都係片商正式提供
過一排就會del, 當賣廣告, 又可以倒頭收返廣告分紅

咩留言版咁on9 唔識escape JavaScript

on撚9

中學果陣成日咁玩，咩機會廢到咁就hang?

去旅行時用過mega dl

Xange都係

咁古老嘅惡作劇

諗起以前小學最鍾意電腦堂去yahoo搵個geocities恐怖網站嚇鳩啲同學
叫佢哋入去，然後個網又係係咁彈啲對話框出嚟嚇人話唔俾走etc

以前仲有template係個對話框就走
唔俾人㩒
你有冇玩過？

姐係點

痴撚線
如果有人用online code editor學寫code
唔小心寫咗個infinite loop而且editor default將你project public咪要坐幾碌？
on99

要個browser 幾舊先唔識block
d alert 出多兩次就問你係咪block

係彈個對話框出嚟
之後個框會自己改大細同換位
等你㩒唔到
冇見過就算

mc.exe

岩岩接觸電腦既人都會中過伏

以前高登仔成日玩刷屏如意棒，拉能晒班能樣就啱架啦

想知會坐幾耐

唔拉曬國內班IT 狗，又點可以不斷要求國外技術移民入去

好多lf2 既網都有呢d
好有記憶

其實而家google chrome嗰啲瀏覽器唔係可以block太多嘅對話視窗㗎咩
最少可以畀你揀唔好再彈視窗出嚟

1507台電腦中招

點為之「中招」？
冇block到無限對話框，但熄到都係「中招」
定係到依家都仲㩒緊先係

諗起netsend 可惜無backup啲圖

可以體驗下, chrome 直接關咗個tab 就OK

ON9 當廣告? 你睇完D AV 有幾多係會再翻睇?
1百套都冇10套啦, 點當廣告宣傳?
即係拍1百套 起碼有90套冇人買 咁佢賺咩?

係呀 如果可以ff咁多唔小心咁多巧合不如ff自己中六合彩啦

創意就係咁黎
日本仔真係on99

咩年代呀😂🙊😂

你有種就來按

ThisAV 網主專訪

...網主亦有提及其實不少影片是由正版片商上載到他們的平台當做宣傳...

yes

下載都要jail

十年

未必係翻睇同一套，可能search返同一個女優

初學者寫code成日都有bug loop死架啦
係咪以為串人好威威？

icq msn放毒班仆街

Browser唔係會自動block無限alert?

真經典

以前好驚yahoo堆恐怖網
發現真人魚 成個長髮momo骨頭版
火車車頭無人開車
婦人無腳漂下漂下係倫敦走

現在諗起 覺得十幾年輯相好勁

三叔網

睇過個九鐵無人車站 到而家都唔知輯相有咩咁恐怖

仆街 細個整估同學
呃佢禁視窗炸彈
係咪要定八月十五？

照計alert同popup都係default block 連IE呢件千年垃圾都係
不過可以手動解...

屌

原諒佢啦

搵唔翻 想睇翻 deep web

當年第一隻Computer worm

真係最低級，要click咗先至中！
javascript support mouse_move event
移個老鼠埋去就中~

三叔

呢個真係0幾年先會見到既產物

中學玩visual basis試過
彈到阿sir部機hang左 屌足我成堂

哇屌 以前成日整蠱人

屌你都費事
我本身職業就係教人寫code
你估我真係見依啲case見得少？

細個喺學校啲電腦用bat file冒充ie shortcut

閂左個chrome咪得囉

(()=>{while(1)alert("拉我呀笨")})()

3叔

咁都要拉要鎖，磁能線🤣🤣

咁低能嘅CODE都可以拉

當年我阿爸嚇到仆街叫我即洗機

日本科技好撚先進嘅同時社會好撚落後 好神奇

日本

清爽加強版係咪要打靶？

Hacker人才

13歲女童都拉

咁發佈killerjo要坐幾耐

lm

依樣唔係真係有人俾人拉過咩？
成日見到嘅人噉嚇人都唔知真定假

寫個for loop就俾人拉

以前有個叫網頁迷蹤定追蹤嘅web challenge有齊曬依啲嘢

你up乜😂

系米抖音既前身

係呀係呀系你老母個臭閪呀

原來係叫高手過招

唔通你講緊我諗咗幾年想搵返嗰個網？
係咪講緊有個網唔同方法隱藏入下一版嘅方法，好似密碼或者click版面邊個位或者個網址
而第一關係將佢收喺原始碼，有啲係要搵方法改啲字嚟變做個圖嘅URL，從而搵到個密碼
同埋唔可以同人講點過，因為會唔好玩

有冇人知我講咩？
sor，我好激動，因為我搵咗好耐

我頭先諗個名都諗咗好撚耐
問我條女佢一聽就答到，原來其中一個網主係佢同學

依個係僅存仲玩到嘅
再之前有高手過招同samuelaholic，不過依兩個都死咗啦

英文版最出名嗰個叫notporn

JP NO IT

巴士

好感動，竟然有人會提起
就係依個啦
當年我好似玩到第5定6就發脾氣唔玩俾啲玩到好後嘅fd杯

屌你用連登個web browser中咗伏

何回閉じても無駄ですよ

ありえない

我都係

高登以前冇 escape html entity 直頭 javascript 字串

香港既科技一直都好落後

<title>無題</title><script language="JavaScript">for ( ; ; ) {window.alert(" ∧_∧ ババババ\n（ ・ω・)=つ≡つ\n（っ ≡つ=つ\n`/ )\n(ノΠＵ\n何回閉じても無駄ですよ～ww\nm9（＾Д＾）プギャー！！\n byソル (@0_Infinity_)")}</script> </head><body/></html>

ASIA NO IT